★蘋果 2017Q3 大中華銷售急跌！Tim Cook：香港「陀衰家」！

蘋果今晨公開 2017Q3 業績，銷售額和盈利同比平穩增長，但是唯獨大中華區的銷售仍然比上一年急跌，最近 Tim Cook 在 CNBC 的訪問將大中華區銷售不振責任全推給香港身上。

Tim Cook 在 CNBC 的訪問之中，再次針對香港銷售不振振達不滿，直指香港「陀衰」大中華區銷售，在回答有關大中華銷售急跌的問題的時候，Tim Cook 提及蘋果在中國銷售同比上升了 5%，台灣銷售上升了 20%，但卻指因為香港銷售急跌，拖累大中華區整體下跌，但他沒有提供任何有關香港銷售的數字證明他的講法。

等睇冇ifans理你

游b理，已經足夠

講事實有咩問題

執多幾間鋪咪無事囉

陀衰家英文點講？

bring bad

炒唔起咪唔買囉

on9, 以前香港係首發。宜加大陸、台灣都同步跌都正常。

想香港升返咪變返香港係首發地區，等我地班港豬又可以炒

開多幾間啦屌你

[url]apple一巴巴咁刮落連登仔到 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
臭貓點睇入面啲ifans dog?

屌！無撚左Apple store 14日退貨，真係想買件野黎用都要左度右度，邊似得以前買左先講

怪我囉

自己攞黎無左3.5插，已經轉用an機算根本普及唔到市面上主流依然係3.5耳筒

奶共就預咗啦！

以為自己好前衛

Tim Cook

就係你呢d on9仔死炒狗囉
屌你買野前自己唔撚會諗清楚架！？
買左唔岩自己都要硬食架啦
咪撚成個大陸仔咁啦屌你

我IP6果陣都炒左幾廿部 果陣唔高就奇啦
果陣誇到本地gdp 都急升

idog又出黎咬用家

無晒後門貨返大陸梗係跌啦

Gay Cook都唔知我哋啲人用iPhone可以用5年

係囉 用家呀可
真係用家既話緊加唔會在意呢d14日退貨啦
傻鳩

點解唔會在意
你買部機返黎用頭14日有咩暗病可以直接退貨換部新
而家?有咩事都彈你去間外判維修喎
依加係apple store買iphone唔見得有d咩額外保障囉
利申: 炒狗死全家